美股認真討論區CCLIX

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

預備瞓

校長早抖

14.5入左worx 希望佢唔好破產

14.5先入個位真係RIP

Tsla

應該都仲走到既佢 岩先我都溝完黎 14.2

各位早抖

咁小水位都入?
全世界都去緊買正股

校長5月底開學?

CODX

回返上個po 校長個cash settle

即係到期果陣
Put Strike 100
果陣個價80

咁咪賺咗廿蚊差價
要到期前賣走唔可以exercise收廿蚊？
有冇得咁做？

等佢插多野 又可以炒多下

聽日見

隨時未必得

Yes 再溝

聽日見600

cat 末日put 應否過夜，見佢聽日應該都都仲有得跌咁款

問多句 NFLX 395走左d
幾錢入返好而家睇落似仲有得升

多謝巴打解答 再睇下其他文先 晚安

張put冇啦啦又高價左 睇唔透

shit 14.5入左，要坐幾耐貨

一野宣佈供股就GG 小心駛得萬年船啊巴打

我未試過咁做
所以唔肯定冇貨行使put會唔會現金結算
多數提前賣走

佢老死aytu撚左成個禮拜狗
留左少少睇戲日日跌

52WEEK HIGH......都搏?

Spy bear pennant?

晚安

各位巴打過夜有無心水推介

put下netflix仲好喇
向下望大把水位

明白
睇嚟要問下技術支援先

600再入

我就係走左貨
而家望望下仲升緊 痴左線 貪心後悔放早左$2
可能聽晚就跌返 無事

問完分享下
等我都知下

又氹淡友

worx 14.5 歡迎聽日binc

都有可能聽日升多廿蚊

點睇聽日jpm

點gg法

整固完
開始爆上了

13.44 有心理準備total loss

3點3準時爆升

12

我d sqqq call

我D PUT

13.44無事啦屌

Sorry
仲有個追加不過可能係off topic

就係港股期權 我就咁買入一張 28/5 嘅put 算係long put 定short put
會唔會有無限輸呢個風險

比錢開position 咪long囉
short係收權金喎

港女冇得你short

賣出果邊=無限 因為當你沽空

陣間仲有一棍

鬼有跌

CAT依家先企穩

盲都識睇喇，尾市一野大大棍打上
利申：淡友

14.5

275頂住呀

淡友生命線

Set高啲算 盤後應該繼續升
好似早幾日隻oxy咁

明了 唔該晒咁多位

企穩275樓上了

12.3蚊細注入隻worx set好個止賺止蝕放置play
佢老味可以掂一掂止蝕彈上14.5

今日係咪冇電印錢機失靈

未撚放完假？

納dee綠燈

部機播左去納dee到

轉燈 sqqq r.i.p

fuck you boomers

走了，轉call

又爆上唔係咁開心嘛

又係阿婆都識買系列

3點半UDOW大法真係冇得輸
萬試萬靈

無知一問 我用8仔賣tqqq市價盤 佢係咁拒絕我 點解會咁

45分

大陸莊為左隻做假TAL放棄跟誰學

45分udow!?

又一棍100點

server down

Cls一棍

我改買入價 改極都唔得
一定係死機啦 屌

ZM玩撚夠未

原來係咁 我想割禾青渣 放過我啦8仔

唔做淡了
跟trend 算

BA 真係無得救

垃圾到

死都唔跌

妖股
繼續put到佢跌為止！

個價硬到呢

納dee咪癲啦

我118做大空翼做到而家

125

115

好多手足

2分鐘 fed pump

屌個市日日都凌晨先爆，唔撚駛訓

完全唔俾跌

Magic

真係v字花式撚淡

假到

唔知仲put唔put jpm好了

Sabre執咗餐buffet

大棍上

double V

屌你 走貨

納dee已經痴q左線

㩒錯制

一講完就跌

咁大棍

TESLA 頭先650

唔小心禁錯左賣

印鈔機jam 紙？

升到仆街 邊個話經濟差？

個市好癲

全球最大既妖股上線啦

屌佢老母大戶 攞蘋果黎托市

特價JPM

沽返落去

3:50好大棍wo
部printer咩事

尾市真喺好精彩

ZM淡友

邊個㩒錯制， 立即引咎辭職

知錯了

好彩無走曬啲put

其實都係睇聽日earnings決定
到時再做正反手

班仆街做市都唔好做到咁明顯

就快CD好

OXY 成晚悶市玩燈, 入面班人俾佢玩到訓教啦

痴撚線

3:55可能仲有一棍

275撚黎撚去玩死人咩

WORX 玩完

慘改未

SABR

整一大棍想人加唔到PUT?
唔明點解要咁做

想入90 jpm

Worx跌到

Cat炒完啦

有巴打計完話值$20, 但我冇勇氣玩

我走左一轉 覺得可以

點玩阿？

聽日仲有得跌？

岩岩0.81燈一燈即刻上0.9

擺到明話你知 垃圾都同你買上30000

納dee出貨
聽日好玩喇 咁快就出貨咁搞笑

Sabr 上返6

8仔真係好廢

Free money

做咩事?

今日成交咁少

sabr

死左成個鐘

tesla 640 開put 都要輸幾百

尾市高位再黎過

又死左? 我2點用都仲OK

平安無事今日唔洗輸錢

Put spy真係好撚懷疑人生

0.81排唔到jpm

Worx盤後又升

真係睇開市+0345就夠
中間訓返轉仲好

痴撚線股市 聽日各科技股準備創新高

VIX突然間急插搞到無啦啦輸多五舊

買tsla買左三個字都買唔到
唔執錢唔黎死ser

3:51果下咩事?

入左85 JPM 睇下會唔會又priced in

Worx 似唔似散咁水$13.8

盤後交易係咪同盤前一樣？

8仔

盤後又升幾蚊
買2股已經賺到IB 個月費

慳得8仔果少少

Firstrade好唔好
有冇人用緊？
用緊8仔想轉過去

屌 落到11果陣你有冇溝

屌9佢岩先走唔到
我有啲覺得隻野係假
無理由買200萬個盒
但個facebook會咁少人like

公司好似得幾條友

有幾多淡淡已經放棄
哀莫大於心死

佢盤後上多少少就走了 ganggang

輸番哂之前執果d

而家輸凸埋

有幾多USO 同路人
4.9 @3000

Wa diu 13.5

已到輸到冇感覺了

走晒 唔抵玩

我都掙扎緊,唔喺好想輸contango

呢啲股都溝？？
聽人講「價錢投資」有道理的！！

輸到無盡

before hour 遲TD CS 1個鐘, 攞錢好貴
IB好似下午4,5點已經可以trade, 借錢平但要月費, 報價要比錢
TD就app 好用

總資產-40%

Bro

I know that feel bro

我之前做淡都輸好多
而家買返正股都仲未回到

10蚊

尾市開put, 盤後再升2% cls

升到顛左
如果又黎啲3日680 780 900
就即割了

好強勢！應該無幾耐後有消息公佈

睇道指日線圖喺咪黃昏之星？ 不過成交量又冇早兩日咁多。求高手指教

TA 無撚用

追左tesla
手上都有ccl 同oxy

呢隻咩野黎，
痴線

買股一陣破產你就唔係輸contango ,係輸哂

而家買tesla係咪太遲

我倉得USO, DOG 同少少SQQQ 有過半現金 等緊一個好位再建倉

幾隻個股救全家

QQQ 今日高收

好痴線納dee 扯到轉燈升1%

無呢幾隻gainers SPX都拉唔返上去收市

唔緊要啦 我14.3 個網short撚左
14.1果陣放唔到 一下就變左13點幾
等多兩等依家直頭變左11蚊了

呢個咩網黎？？

我本身想14個3放
屌 我都係個網short左

你買幾多錢，呢隻野同去賭場差唔多咁

4k

都多wor 4k usd
我會狗沖tsla 算

呢隻400 都可以玩下既

無架啦 strong hold算
睇下聽日咩情況係輸左磨黎磨去果筆姐

Finviz

如果佢真係做到咁多生意 聽日都升得翻既
不過set定止蝕 最多咪當今日無玩過

岩岩11蚊特價入左d

岩先set得太低 未買到佢已經升翻上去
其實我14蚊貨點都要溝先掂
唔溝都幾難翻身

下次玩呢啲妖股真係趁早放緊啲
蝕小小價好過渣住過夜

唔洗咁灰 聽日盤前應該會升
隻野做咁多生意 宜家市值先億幾 好唔合理
除非佢聽日話達訂啦

tsla 聽日上返900都似

師兄呢個係咩網？好正

訓醒又升番唒 SQQQ我屌你老母臭化閪

係既即走添啦
上得太急實回

屌 SABR 臨訓前set左5.48放返出去

驚佢倒跌

夠竟升乜撚啊又 俾一日我追數得唔得

Tsla
咁撚勁既

6蚊啦
信念不足
有事Google一定會食埋佢 唔會汁

又升番唔少 淡友慘過食屎

買左UDOW都未補到琴日RTX重創

無計 寧願賺少d 都廢事蝕 所以依家都set返到價走

下次set低小小

6蚊都到左啦

16.7均價 隻野升就少少 跌就多多 係咪想撚死我

忍痛賣左佢算
買其他野補血

真係唔會跌咩一兩日都好丫

我斬左隻妖股好多下有無咩推介追下數

都唔知隻tsla升咩

我傻散
睇下即日走勢買UDOW/SDOW補血

又要追數 唉

等上900 put鳩佢

想買zm 好似轉左勢

上唔上到都唔知
都幾難下

好撚痛
當手機game玩算 唔好咁上心

今日未跌咗囉

無既 rtx我琴日都斬撚左佢算數 唔岩就要斬
係岩先買隻妖股買到心都雄撚埋先放唔切
唔放又點樣拎啲錢去買第樣

熊三係咪完左啦

其他唔敢講 tsla呢隻股

聽日開個150畀我走ok？

tesla盤後仲升咁多 痴撚線

700無難度

首席炒股你估流嫁？

tsla我情願佢慢慢升

係 尋晚諗住short玩下 好撚彩冇做到 唔係蝕到仆街

我本身諗住590就開put 嫁啦
太貴冇做到
好在冇開

升到上800 900呢d位先開少少玩下 爆到上1000咁冇野講

600開pull左，約615止蝕
跟又唔敢做c朗轉call
望住佢坐火箭睇到懷疑人生

有無人一齊追nflx
前頂止蝕

琴日真係on9到呢 兩隻破晒頂

Tesla差唔多升左成百蚊

紐約聯儲行因應回購市場回穩減少回購操作

紐約聯邦儲備銀行表示，由於回購市場狀況回穩，下月將減少回購協議市場操作頻率。紐約聯儲行說，下月4日起每日上午進行一次隔夜回購協議操作，下午的操作取消。3個月期回購協議操作從每周一次降至每兩周一次。一個月期回購操作就維持每周一次。紐約聯邦行聲明說，將繼續適當調整回購操作，確保儲備供應充足，以支持短期美元融資市場平穩運行。

2020-04-14 07:21:58

收水了 以後無一大棍了

Fed:班淡友跳哂樓,可以印少一半

又係最後一個鐘玩晒。

tesla真係巨棍

業績期 DJ都只係跌300, 熊市係咪宣佈結束啦？

根本冇熊市
屌肺炎搞到d股票跌ja ma
本身間間大公司業績好 長線未驚過

netlflex偷偷穿左頂 amazon摸頂

未見過咁大價位嘅妖股：TSLA

渣住sq都唔知點撚算

06:25 【墨西哥灣離岸石油鑽探平台管道發生泄漏】格隆匯4月14日丨荷蘭皇家殼牌表示，墨西哥灣離岸石油鑽探平台Hoops管道泄漏，造成最多10萬桶/日的石油停產。 該鑽井平台由殼牌、英國石油、以及雪佛龍共享

又點

比佢撚夠了 唔買油了

停產利好油價 又可以升

worx14.5高追左，我會點架

我真係恭喜你呀

約定經紀睇樓

救命啊

想聽日仲見到大家

你00後買好多咩

話左咪追。。。

一睇就all in la

猶豫就敗北 我送翻晒磨果筆比佢了
打個和算 比個教訓自己唔玩妖股

無既 交下學費⋯唔輸邊得黎大個呢

好彩未賣，繼續坐

11叫人開始買 叫到14你先買
問得黎都蚊訓猶豫咪敗北 唉

呢隻好快上$20
要有信心唔好俾佢震走

隻zm盤後138
仲有成個月 唔信佢唔跌

今晚20 沒事

12.65 入咗 無走到坐過夜

earning 跌少過10% 就beat

巴打諗住點算
止唔止跌

Tsla call仲差330蚊到價

NETFLIX 目標價己到

1000call 吊打tvix

一日升一百禮拜四就1000
Tvix冇得call既垃圾

可能已經俾 印錢機brrrr到爛左

無事啦，要開工啦

佢個女係咪負責係枱底幫佢含

依家有聯儲就無熊三

如果呢個唔係佢個女，侵侵應該出左手了

輕鬆beat

今日做多少少CAT SP

睇下sabr 係咪回穩先

AAL CCL等位

一開始就唔應該政苦派錢
D友仔唔駛做都有錢袋緊係想放耐d假

啲書要重新寫過 有brrr就唔會有週期理論

如果美股做好有排升

怕乜 直上四萬無難度 連垃圾都買

資產規模為全美最大的摩根大通銀行 (JPMorgan)(JPM-US)，本週開始上調多數新房貸的借貸標準，藉以減緩因 COVID-19(俗稱武漢肺炎) 疫情破壞所引發的借貸風險，此舉也凸顯目前銀行業所面臨的龐大壓力。

自週二 (14 日) 開始，在摩根大通申請房貸的新客戶，將需要滿足信用評分至少 700，而且需要支付等同於房屋價值 20% 的首付，這樣的標準相當於回到金融危機時的水準。

摩根大通住房貸款業務營銷長 Amy Bonitatibus 表示，由於經濟的不確定性，公司正在進行臨時性調整，如此才能夠更加專注於為現有客戶提供服務。

摩根大通不願透露當前各種抵押貸款的最低要求，不過美國抵押貸款銀行協會 (MBA) 指出，目前房貸首付比例約為 10%。

實際上，由於防疫措施的經濟關閉，已導致過去 3 週美國新增申請失業救濟的民眾超過 1600 萬人，並將美國經濟拖入衰退。這一變化使銀行不得不迅速行動，以應對美國黯淡的經濟前景和房市壓力。

預計貸款拖欠人數將大增

依目前新規，因這波疫情損失收入的借款人，可以要求要求聯邦政府支持的抵押貸款一次最多跳過 180 天，從而避免受到罰款和傷害信用評分。當然，最終他們仍需支付還款。

Moody's Analytics 首席經濟學家 Mark Zandi 估計，如果美國經濟在整個夏季或更長時間內保持關閉，多達 30% 的家庭可能停止償還貸款。

經濟學家擔心，由於無法償債，可以會出現一波史上最大的拖欠浪潮，甚至衍生大規模止贖和抵押貸款市場混亂，住房市場蕭條，並給抵押貸款服務商造成數百億美元的損失。

摩根大通不但收緊對房貸的審核，還在撤出非政府擔保的貸款項目，似乎同意這一糟糕的評估，而且正在採取積極措施，以減輕其在這波違約浪潮中的風險。

前住房和城市發展部資深政策顧問 Andrew Jakabovics 表示，沒有人知道這將持續多久，但需要為未來 6-12 個月的可能發展進行計畫。

由於美國武漢肺炎 (COVID-19) 疫情嚴重，白宮政府已採取禁足令限制民眾非必要的外出，促使網購需求大幅攀升，亞馬遜 (AMZN-US) 於週一 (13 日) 表示，將額外雇用 7.5 萬名員工，以滿足疫情期間的業務量需求。

由於訂單需求大幅增長，亞馬遜已於上個月宣佈，將在全美雇用 10 萬名的全職及兼職員工，並將每小時工薪調漲 2 美元。亞馬遜於週一 (13 日) 表示，已完成 10 萬名員工的招聘，並預期將增加公司成本超過 5 億美元，高於先前所預估的 3.5 億美元。

除此之外，亞馬遜亦於日前宣佈，針對超時工作的員工，將支付正規時薪兩倍的加班費，加班費調整的試用期間為 3 月 15 日至 5 月 9 日。

目前亞馬遜倉庫及送貨員工的工資，為每小時 15 美元以上，該公司表示，將會持續提高員工的薪資及福利，並致力於改善員工安全。另外，為了滿足訂單增長的需求，若有必要將會持續擴大員工的雇用。

由於肺炎疫情對於消費需求造成衝擊，導致許多科技公司的營運不確定性增加，並紛紛撤回對於獲利的財務預測，但亞馬遜的業績卻是大幅增長。

為了避免疫情擴大，美國及歐洲各國政府皆下令關閉「非必需商品」的實體零售店面，促使網路購物成為居家防疫民眾的重要購物管道。分析師預估，受惠於民眾消費習慣的改變，亞馬遜的業績將有望持續成長。

由於武漢肺炎 (COVID-19) 疫情全球蔓延，並對於汽車產業的生產及銷售皆造成衝擊，福特汽車 (F-US) 於週一 (13 日) 表示，預估第一季的稅前淨損規模將達 6 億美元，另外，福特預估 Q1 營收為 340 億美元，較去年 Q1 的 403 億美元下滑 15.7%。

受到該利空因素影響，福特股價應聲下跌。於週一 (13 日) 台北時間晚上 11 時許，福特股價下跌 5.04%，達每股 5.09 美元。

自今年以來，福特的股價已下跌了 44%。由於肺炎疫情衝擊全球汽車市場，信評機構標普全球 (S&P Global) 於上個月將該公司的信用評等下調至垃圾等級。

另外，福特亦表示，第一季的汽車批發銷售與去年相比大幅下滑 21%，肺炎疫情導致福特被迫關閉北美及歐洲的工廠，目前只有位於中國的營運據點，仍在生產及銷售汽車。

目前福特的資產負債表上現金為 300 億美元，其中包含上個月所動支的貸款額度 154 億美元。福特的 CEO Tim Stone 表示，將會採取更多的募資管道增加帳上現金，以強化公司的資產負債表、增加流動性，並提升財務上的彈性。

此外，據《彭博》報導，由於美國失業人口大幅攀升，預期汽車的消費需求將持續萎縮。於 3 月份的最後一週，美國二手車銷售大幅下滑了 64%，銷售價格則於近幾週以來，下跌了約 10%。

美國汽車數據公司 Cox Automotive 的執行副總裁 Dale Pollak 表示，預估在未來的六個月，汽車市場的供應量將會大幅增長，但由於銷售恐將維持低迷的態勢，預期將會導致庫存量的增加。

淡友慘過..

投資失利+疫情動盪 軟銀面臨15年來首度虧損

在投資失利及疫情打擊之下，日本軟銀集團 (9984-JP) 週一 (13 日) 表示，預計今年旗下願景基金 (Vision Fund) 將出現大幅損失，集團因此面臨 15 年來的首度虧損。

外媒報導指出，基金虧損的部分原因主要來自對 Wework 投資失利，以及衛星網路新創 OneWeb 破產，軟銀同時表示，市場環境因疫情影響不斷惡化，預計今年願景基金將出現連續第 3 季虧損，規模高達 1.8 兆日圓 (約 165 億美元)。

OneWeb 在今年 3 月宣告破產，執行長 Adrian Steckel 即表示武漢肺炎 (COVID-19) 為導致公司走向毀滅的罪魁禍首，在財務吃緊情況下，軟銀董事長孫正義表示基金旗下有 15 家公司面臨破產危機。

軟銀預計，截至 2019 財年 3 月的淨虧損達到 7500 億日圓，去年同期淨利潤為 1.41 兆日圓，此外，願景基金虧損也將使集團在 2019 財年的營運虧損達到 1.35 兆日圓。

Capital IQ 數據指出，這將是軟銀集團自 1994 年上市以來的最大虧損，也是截至 2005 年 3 月以來首次錄得年度淨虧損。

軟銀也表示，將把願景基金以外的投資列入 8000 億日圓的非經營性虧損，Wework 和 OneWeb 也涵蓋在內。

軟銀願景基金在 2017 年正式成立，由沙烏地阿拉伯主權財富基金、蘋果 (Apple)、高通 (Qualcomm)、富士康 (Foxconn) 等共同出資，主要瞄準科技新創，對象包含全球各地的共享經濟、物聯網以及人工智慧等領域之創新者，總計投資 88 家新創，資金總額超過 1000 億美元，為史上最大的科技基金。

動盪的市場環境使投資人將注意力轉向集團債務，據估計，目前軟銀集團淨債務總額為 550 億美元，合併借貸總額為 1800 億美元。

另外，根據《金融時報》報導，今年 3 月因市值暴跌引發追繳保證金風險，孫正義將其持有的 6 成軟銀股份作為數十億美元的個人貸款抵押，軟銀也在後續宣布 410 億美元的庫藏股計畫，透過出售債資產來支撐股價，並減少債務以緩解投資人擔憂。

-80%

今晚JPM first blood

知錯了 145再加沽

Softbank今季先蝕我覺得已經算贏諗起wework就想笑

amzn已經返左歷史高位

拉到癲

你要玩本多終勝 我都阻止唔到你地

分分鐘拉返去160 問你班淡友死未

無敵兄或成最大贏家

到底有幾多人仲認為係熊市

非牛非熊 龍一

無啦
轉哂好友

淡友不願面對

隻tesla俾燈到上650
我唔再相信愛情鳥

大爆升

納期

亢龍有悔飛龍在天

又玩美匯暴跌 美期暴升pattern

開市千升
買左udow過夜

ccl sabr個堆一日跌返兩日升福，我屌龍市

納dee想點

睇淡不做淡

半年18000
我仲等緊

真心想問 點解傾得成都係咁跌？？？

麵仔叻仔

輸返40% profit
ifc了

又玩咩輸返

沽zoom沽到損手爛腳

屌你老母納dee 8500都黎 係咪cls 架

同是天涯淪落人

尋晚訓前入咗spy put
0345hrs 見唔對路走貨算

好彩有set止蝕

有冇巴打再重新入V 之前低位放曬 而家買好似好貴

呢個市根本派錢

熊三壽終正寢左啦
撈底時機已過

入張CALL好過，輸張CALL，其他人輸身家

(Reuters) - Some large U.S. passenger airlines are close to accepting the terms of a $25 billion offer for government coronavirus payroll aid, with announcements possible as early as Tuesday, people briefed on the matter said.

Airline industry officials expect all major airlines to accept the grants in coming days, and U.S. Treasury Secretary Steven Mnuchin said on Monday he expects decisions to come out "very quickly."

無熊市

3319差唔多升返哂

仲唔上車

咪撚做淡啦
生生性性買正股做好友咪算

唔係physical delivery 架咩？
我以為係咁所以巴打們先成日叫人唔好naked short

沽美女性價比太差做淡都唔做佢g錯了

納dee

通常今晚幾點公布業績架？

美股咁多科技股………………

我跳左船喇 short 30股 -400蚊

港股都升返晒

武肺正向etf

感覺上 總有機會再玩OXY

JPM升市火車頭就真

尋晚double左position
可唔可以比我平倉

好巴
今晚照抄可以嗎

SH肺炎都要買野架啦，都要用Visa架啦

跟左好巴張call 尋日跌都仲正緊數

OXY 等個莊玩多排，乾哂底再上車

太多人入貨

22世紀再沒有熊市

zm已經

今晚抄唔抄得切功課

納Dee就快8500

就黎到番年頭高位
補緊8500裂口
之後8550 8600 8650
連獲利盤都無係咩玩法

淡友走呀

納dee棍上埋 正式牛市了
淡友不願見到既事實

不如今晚斬晒d june put
入21 leap call 算

棍上

唔知開市d sq call變牆紙未

呢個post應該再冇淡友?

起身見到TSLA 嬲撚到我

納dee brrrrrrrrrr

上左神枱

tesla咁既氣勢今晚700 聽日800 後日history high鳥

冇啦 全部投曬降啦 唔好再binc啦 放過我啦

ZM今晚上200

ZM投降啦

仲唔all in

努欽:8000萬美國人即將獲新冠救助

美國財長努欽指出，8000萬納稅人應該會在周三結束之前，獲得新型冠狀病毒救助款，政府也正加速對企業的援助。

努欽周一在白宮新聞發布會上，宣布了這筆款項支付以及美國小企業管理局處理3490億美元「薪資保護計劃」中貸款的進度。這是美國政府為抗擊新冠病毒影響而付出努力的基石，防止病毒傳播的措施使經濟陷入停滯。

他表示，商業貸款是一個嶄新的計劃，已經使用了一周。美國小企業管理局已經處理了該機構以前做過的許多事情。貸款處理尚未處理的企業應該能夠在本周完成這一步驟。

努欽又指，財政部將確保住房抵押貸款市場正常運行。金融穩定監督委員會的一個工作組專門研究了抵押貸款服務提供商的流動性問題。

他說，財政部已經與聯邦住房金融局就抵押貸款市場，以及監管機構可以為房利美和房地美採取的措施進行討論。他已與FHFA溝通，如果需要財政部的某些授權，將提供這些授權。

新手有咩要注意？

今晚暴跌 比淡友贏返次得唔得

必勝法︰及早離場

唔好信呢個post啲人

無入到UAL/DAL/AAL

油油又做咩

美股只升不跌
執輸行頭慘過敗家

目前到4月底, 係咪基本上已經跌唔落?

抄住半先

尋日跌到太誇 入咗少少貨

This time is different
唔好幻想美國有熊市

之前賺40倍

輸晒了

印鈔機起碼印多一百年

真係來回又折返人間。

你之前收手入正股。。

真係個市對你無仇報

SELL IN MAY AND GO AWAY

利: 無貨, 食野可以SELL

我地ZOOM

有入
不過之前睇好淡
一直都未到心目中嘅位
就睇住d put 日日drop value
痛到無感覺了

順流啦
唔好同錢鬥氣

NET

一跌即買

之前有個dis put list 可以參考

去返1月個情況，鳩買都贏
唔掂銀行 旅遊 航空

又係最高iv all in

之前見你食糊話收手

穩陣啲咪sp 慢慢贏
我就唔做淡唔買股

都話tsla係股王

我都諗緊入leap call算...

CLS 而家咁樣都跌唔到 我唔會覺得到時都可以跌得落囉
其實最有potential跌既應該係而家呢D時候....

如果話要一段時間先反映到既話, 咁又諗下 而家歐洲又話而家陸續復工, 美國又係話4月會release d管制。有返人流同出入境升返, D企業又可以開始回血。到過多2-3個月, 疫苗都可能出埋黎, 跟住疫情已經無咁嚴重。

復工, 疫情放緩, 疫苗, 3樣野根本大利好黎。跟住又推你一波股市上揚

跟住所以話疫情對經濟大影響 都只係上升速度極度放緩, 冷卻左咁, 唔會好似2019咁撚癲 牛到飛起。

要股災 3月已經都股災左, 跌都跌得7788。

個D咩蝕到仆街既企業 完左呢個病毒肆虐之後D生意又係返返哂黎, 回到血, 唔洗驚破產了。

大家點睇?

利申: 被夾到慒左既淡友

畀返啲錢我

屌...same...同你情況完全一樣

而家賺完個D輸哂 仲要倒蝕

都係個句平常心，有淡倉咪上車。

無淡倉，全好祝你好運。

This time is different.

當年個市場氣氛都係咁。

Sp 科技股觀望吓

算啦, 蝕到無乜感覺

要返家鄉既, 與其話比返D錢我, 不如話個市可唔可以快撚少少整個明確少少既方向出黎

咁我又未到倒蝕
1皮本 拎走左11皮走
淨返個堆就日日跌
買左個教訓

有無人有入roku 一見到盤後升一成真係嚇醒

明明琴晚仲係紅 轉眼變成綠倉

仲贏到開行， 11倍已經係連登排行榜數一數二。

好彩netflix call生性 長大緊

但買得1張 唉

而家就算上車 我都係撈底咁上算, 旅遊&航空個類

本身手渣NVDA APPLE TESLA呢D, 之前走哂, 見呢幾隻回升得咁快 唔敢咁快入返...

就算入都可能繼續入netflix 起碼下跌空間無咁大

今日期指扮都唔扮下了

btw 呢張係咪最latest? 因為用支牛 有D明明講緊黎緊幾日就release 但無寫...奇怪

咁你啫係訓未

通常依家升 下午3傻開波就會拖後腳

金價呢排又去返之前大跌前個排日日破頂既情況

但this time maybe really different
當年跌到咁上下先印錢
而家已經無限印無限托

雖然我覺得而家啲錢係對啲公司無創造價值，因為只係用嚟吊命

但成個市場水浸，理閪內在價值咩

利申：想jump

琴日我都有下感覺係 因為琴日3傻放假 所以美股跌唔落

平時波幅好撚大

拖完後腳 九點半照抱住大腿坐火箭

希望今日開左d淡倉

今日UAL再跌就入

重新出發

好巴識玩， 燈定今晚

有美國爸爸carry唔怕

星期五係咪有救市野

仲有冇looll巴打信徒？

印鈔機curry成個歐洲啦
Brrrrrrrrrrr

分散投豬

有淡有好 計好數就go go go

呢個市玩單邊，怕到時又後悔過。

巴打去左邊？

looll巴話半年後先入市。

冇咗佢 我信念唔夠 已經轉行做咗好友

救市充電， 再加淡倉，再充電

支牛SP SC 權金係唔係一成交就比你
唔洗等到期日

金價仲升緊
到底金定係納dee升得多d
好明顯琴日就係靠納dee帶住個市上

明明尋晚暴插點解熊軍仲咁sad 咁

期指升緊係假象啫，咪又會跌返

所以直接沽歐豬
美女留黎做好

因為跌一日升幾日

bin c

仲有筆定期29號先到期

納Dee 大棍上

大插小回囉

我隻iwm 跌到...

又撚淡友
咁叫暴插

same

巴打好有信念

tesla同 amd又會棍上

接左巴打啲貨黎溝

Vix跌到仆街
牛一

就黎忍唔住想入正股定應該等出左明確勢向嘅指標先？

我都接咗少少

13.44

我都唔夠信念

保本第一 賺錢次要 賺唔到就算

琴日美國既肺炎人數又跌
五月開城淡友應該變灰

唔好估頂啦
就好似唔好估底一樣

前皇牌香港空軍終告

調轉個mon睇就係暴插

幾時俾我捉到一晚有10幾%既股

我捉到都食唔到 訓醒就屌左出聲

點解要bin looll 巴
佢有咩講錯

今晚worx 20

Zoom 晚晚畀機會你

利申: 傻淡

Sabr

真心？可能一開直插

呢隻 淆底

通常會炒2-3日先會大freefall 唔知呢隻係唔係

sell on fact嘛
仲有5窮
又中

SABR都驚，不如唔好買股票

就黎比高射砲轟晒落黎

市場先係正確果個
但仲有時間

其實佢無錯 係timing 錯

今晚千升

SABr突然死亡
有幾多航空股 酒店股 會一齊插一段

我諗今晚TSLA沖750妖到傻

5窮??
仲講呢啲舊時代呃人嘅垃圾

唔想再掂zm俾佢撚到

淡友將會化為TSLA永動機既燃料

我miss左啲咩
佢唔係高位take profit hold cash 咩
其實跌左咁多再升返都未到返之前啲位

有無巴打知cat 點解回咁多嘅？

今晚航空股發圍

連登太多好多見風轉舵巴打，升返少少就BIN C

我睇星座5月會跌

點解

佢好早就講沽空，唔知佢有無平到倉

想一齊研究我剩知去到年尾到下年年頭先正常番

不過好似要去神秘台先岩

E 度好多巴打係諗住點BIN C，唔係諗齊齊買咩搵錢，越黎越多好淡互BIN

係時候救

佢好早叫人出貨，唔好沽
估中就神，升返又BIN佢

VIX 跌 1.2% TVIX 跌 4.82%

如果29000 hold cash 而家仲係贏緊好多

個人睇法唔同姐

佢好似叫人唔好玩option喎，淨係叫人走貨同等半年之後入貨，走貨呢到佢又無講錯既，想鞭屍咪等半年睇下點囉

係 其實bin黎bin去無意思

真係傾下同分享下source/news 分析下點部署同埋究竟大方向係點仲好啦

大家都係想賺少少錢 等生活輕鬆D姐 唔洗下下攻心計咁樣落井下石既...

日日到sq升返
但日日睇住千升
人生無希望

佢睇淡唔做淡

尋晚又話資助好嚴格

真
L 巴同金巴都叫人唔好沽
壓力好大

做淡根本好難
真係drop to zero咩
fed睇住個市free fall唔救

有冇巴打有唔同公司財報時間表

4月21期油轉完倉係咪會29蚊開？
咁uso uco呢啲個價會唔會郁

好彩尋日跟唔巴入左Aal

in 已 price

想沽空worx

升市就屌淡友 跌市就屌好友

嬴就上黎講 輸就收埋左

連登不嬲都係咁

香港風氣

風氣越黎越差，日柒日笑尻人以為自己好醒，日日係度話人燈佢愛股個堆，迷信過廢老

誰人有屌淡友

淡友已經夠慘

不過光明必會來到

佢無錯架，我就咁睇佢到今日都係岩

都斬左倉啦, 未斬既而家可能都 -80% or above

驚再溝淡倉再比人夾就盞死多轉...

wsb輸會同大家講

你地信呢到d人過夜？
升500幾%仲想有幾多水位

輕左機走唔到

25000先做淡點睇?
而家唔上唔落

All in咗zm put點部署

+493%

早幾個禮拜日日盤前跌都岀嚟話有機會熔斷，個市一升翻就唔知去咗邊

高追後尾走左，蝕左成萬蚊 有冇邊隻股票可以買，找餐晏仔都咁難

吹大D

睇埋個earning weeks先
如果經濟復甦 油價應該會跟升 而唔係避險資產金升

Tesla自駕的士技術成熟 上路仍待審批

現在閱讀
Tesla自駕的士技術成熟 上路仍待審批
Tesla自駕的士技術成熟 上路仍待審批
科技 11:31 2020/04/14
Tesla計劃今年年底推出100萬自動駕駛的士，但目前尚待監管部門批准。

▲ Tesla計劃今年年底推出100萬自動駕駛的士，但目前尚待監管部門批准。

Tesla行政總裁馬斯克（Elon Musk）表示，Tesla計劃今年年底推出100萬自動駕駛的士，但目前尚待監管部門批准。

於去年的Autonomy Day活動上，Tesla曾宣布將在2020年底前，在馬路上部署100萬輛自動駕駛的士，組成網約車網絡，方便Tesla車主在不需用車時，共享車輛賺外快。馬斯克日前（12日）於Twitter表示，依然相信Tesla有能力在年底前實現計劃，強調功能上已準備就緒，但監管部門的審批是一個很大的未知之數。

Tesla目標是在今年底前升級Autopilot功能，透過部署相關系統來收集數據，再對其進行改進。如果獲得監管機構的批准，該功能將被用作自動駕駛系統，並逐步推向不同市場。

升到熔

轉call

大將軍

等下 ceo都走貨

CLS 我都有諗過 autopilot 變uber咁

但無諗到咁快

又無出口傷人，講唔講野人地自由姐

入左Tsla我都驚會變牆紙

我未走，都仲係14.5到

加入牛軍

唔一定輸，夾多棍20, apt 3蚊炒到45蚊一樣

發達啦, Tesla 推 auto-taxi 今晚突破$1000

彈公手，13.5->12.5放咗佢算

但我得10股

當年 邢李原日日高位出貨，佢隻330 都係繼續升

$12-$13走左幾轉 搵左餐晏仔

真心never put tesla....

由上年財報一出, 爆上300個時, 佢每爆上 我都加put

最後都係蝕到仆街, 同D空頭大軍一樣下場

跟住我600個時 轉call 開盡turbo, 仲要食到9xx個轉 一下carry成個倉

所以我都係睇位call佢, rather than put佢

利申上到3000我會入番貨

上3000我走貨了

佢每爆上 我都加put 咁有恆心

係支那搞既話 屌你老母 部車都肯定無撚埋

條on9 ceo會同啲莊家一齊撚淡
得閒就有啲不知名利好消息leak出黎
次次short都冇好下場

你以為佢跌佢就升，你以為佢升佢就跌，美國有兩間廠無得開工都爆升，吹佢唔脹仲有一個星期earning，q1條數應該都唔錯，你以為佢會升咩，佢又可能跌

其實我沖涼前都係12.8

下次淡係咪應該ww3?

仲唔投降 龍市喎

屌我唔再做淡喇

其實呢3隻揀邊隻好?

佢每次爆升都十幾% 仲要無視所有resistance / support point
咁就中左伏

渣到下次疫情

不妨開心share下wo

你係期權市場平倉仲有少少時間值攞返，你行駛就一啲時間值都冇

今晚再挾

上個星期做淡輸咗30%(profit)
琴日全倉轉好即刻輕鬆哂

其實係 佢都係分享下自己睇法 暫時 唔覺有咩大錯啵

就係呢個消息爆升？

今個星期銀行earning,咁定?

Priced in 哂啦
有撚得跌咩

暴插咗架啦

啱呀 今季幾差都好 都係預左

All in 有冇邊隻好推薦 短炒瀨曬屎，都係長揸算，波音抵唔抵買

向上插

無預期咁差 升！！

我買左AAL 純粹本少啲 博下

比預期差，fed救市，升

蝕$78（10%）走咗

個市要升時 earning點差都係照升 4月啲put可以變廢紙

明明呢度平時早上係認真討論
而家早上都變埋升升升鳩叫區
有啲驚添

垃圾債, 長渣MSFT

空軍未投降既舉舉手
Let’s pray together

而家向上做又無咩水位
向下做又唔岩趨勢
咩都唔做睇一個星期

留到條命先做到世界冠軍

今晚走埋d sqqq call算

唔駛驚，都未穿二幻五

又上番2800
淡友真係食完一舊屎又一舊

跌個陣佢咪又係bin緊唔信佢個d人
講到佢冇份咁

投行集體唱好，我本身都想投降
佢地唱好我就放心了

F

真係無計
你知唔知佢個次cybertruck發佈會 又話防彈etc 跟住一鎚爆左玻璃
個晚即刻跌左5%, 跟住elon musk又食大麻比人周到, 2日total 跌左10%
但過多幾日就升返哂 仲>10%....

燈到zm上140

same...諗緊剩低既LP係咪都斬埋佢 費事蝕時間值

而家好struggle緊呢個point

而家星座比經濟理論更準確

個個都DAL UAL AAL
其實唔知點解LUV反彈力度又冇果3隻咁大

呢隻野真心唔明點解值咁多 咁多替代品

無敵巴歸家了

牛市投行唔唱好唔通唱淡咩
反正日日升又唔駛呃貨
有錢齊齊搵

各位大哥
依個時勢
VTI QQQ VUG
各買0.1M 會唔會好risky

唔食weeeds la 食amber heard

睇埋今日earnings再決定
如果差過預期都會有位走既
但應該逆轉唔到個升勢
轉勢睇金油 金futures如果穿1700就會係真跌

想食

期唔郁嘅?

其實smoke weed俾人周到跌又真係關事？

金已經變左同股票同步?
油22仲唔算低? 要跌穿20先算轉勢?

都係既...而家道期都講緊+400 大把水位跌....

btw 金價1800都黎緊啦喎

油升番 代表經濟活動多左
經濟復甦跌都唔會再跌好多
金過去兩星期同指數同步

所以唔開put了

你問我 我都唔識答

但市場表示係 個日真係奇撚怪怪咁-5%

10.6@1000 strong hold

Ww3會升...

其實成日binc都係大家唔認清事實姐。

「話左，呢個勢一定會(升 / 跌)，想知做(好 / 淡)係咩心態，根本easy money，跟我一早贏到開巷，一早講左又唔聽，而家係到叫苦」

「無呢班人接貨我地點有錢賺」

股市本來就係運氣遊戲，贏同輸只係運氣好同壞之分。擲銀仔中左就覺得自己係genius好勁，笑啲唔中既人傻仔。到下一次flip果陣另一邊贏左，又笑翻人轉頭。有咩意思呢

非虔信徒, 所以仲有D好倉

打杖會大升..

日日都有人拎出黎bin

zm又俾人放左五十幾萬個account
點解仲會炒上咁痴線

真。警世！唔好用金去睇個市好壞
美股係08qe 之後谷底反彈 同時黃金都由09年升到12年
你睇金升唔入市會輸足3年
無限放水 女價升係必然結果（金係fed 宣布停qe之後由12年進入bear market)

所以結論係淡友只可以寄望美國有突發野發生
例如911果類

波巴係咪可以confirm沒兩隻腳v彈啦

其實如果信熊二唔係應該起碼1 2個月

睇淡但又唔想美國死
仲要靠佢打柒支那

但佢熊一好撚快完左

如果今日穿2820 做higher high 咁就望2900
寧願到2900再諗落唔落put
話唔定到時話要繼續封城 個市又會free fall

記得有巴打講過就快大選要加快個週期 可能直接skip撚埋

到2月中前都係笑緊淡友 暴跌就笑好友 而家又笑返淡友

條友好似去左D油POST度唱淡

係市場面前 我只係一個on9仔
估唔到救市救到咁 什務債務理論 學術理論
都可以人為打破晒 好彩冇做淡

比條生路啦

豎起2隻手指 45度往上插

尋日跌幾多
今日同我升返個double

正股倉空倉陪你

00年/ 08年係換人期 本身個總統都就黎唔做 泡沫爆破WFC
但今年trump仔要爭連任...

Docusign又breakout，希望執返d

投資經典已經極速行完咗一圈

市場永遠是對的
stay hungry stay foolish

其實你上左一堂好難得既堂
仲要唔洗交學費

原來已經係26/27之間

我唔洗交學費 係因為已經交過

唔係針對淡友老實講
個條友次次跌個陣都衝出黎話會跌到仆街
到今次真係跌到仆街就日日bin鳩人唔信佢
依家升返就潛水
根本就鳩up到中為止
唔明點解會有人當佢神咁拜

什麼數據分析 統計都可以一招收皮.........

真心。。沽痕指。。沽歐豬，贏面應該大過沽美女

我終極淡友準備投降
睇所有signal 都牛到仆街
（我想搵個signal 呃自己都搵唔到)
2900 做硬

我深信熊市未完
但9 夾去0.618 應該係無可避免

今次有賺已經好過好多人
完全睇唔透個市

恆指咪一樣有爺閪托
歐豬直頭禁沽
淡友永遠唔夠印錢機鬥

真係咁易世界末日咩
之前成班又put DIS 又put BA,, 平倉未？

講個笑話你聽 做淡美股

由鳩佢變牆紙算
依加輸咁多賣出去不如等下奇蹟

點囉實體❓

千升千升

高j左CCL
輸緊30%

今晚就上番

痕指嘅bear case係。。美帝向支那全面報復，支那死前攬炒香港。。
歐豬bear case係。。各國唔團結，債務危險發酵。。
美女bear case係政府全力救市失敗，走向滅國
你話邊邊可能性高啲

又逼害淡友。

終極淡友投降，代表...

屌 琴日唔夠錢入得兩張spy 280call

扑暈自己訓1-2年
到你起身時應該有$30

Yes 連登一致睇好 後果係...

btw
吉爆中國泡沫前 一定係先吉爆香港呢個春袋

繼續吹奏zm

有冇人有short put ccl
199% iv 好似幾抵玩

千升

淡友每日都要慘叫
俾返d錢我呀

破到24000會點

仲未走？

尋日係最後逃生門

各位早晨

邊個終極淡友

校長早晨新人留明學嘢

早啊係咪訓夠皮喇校長

認真問 幾時會大批入貨

你睇支那黑手愈來愈近，做法愈來愈明顯。。
外資遲下退場，就得返中國一個人自high嫁啦

小賭怡情 大賭亂性

上連登 勿認真

今時今日仲講經濟理論既人應該仲用緊msn
時代變啦
仲bull trap

巴打要改名做金融疫苗亞歷斯塔啦

語冰巴打早晨
大家一齊交流交流

早晨呀麥旋風絲打
瞓夠啦

小賭怡情
大賭致富

道期直插無水花
淡友又可以開party

只要印錢買晒啲債
債務危機就不存在了

想問大家做spread strike 點揀

堅唔堅呀

23632 +323 （+1.39%）

唔好信
好友升少啲都話插

2%->1.39%

新手一問
咁叫唔叫熔斷呀

仲諗住堅就開紅走
唔堅開白酒
兩邊都有買

道指升少60點
淡友就賺60點

未呀諗住尾市會抽插

有冇人之前入咗啲AUD or GBP

直插(sqqq)

分析認為，隨著各大儲油設施裝滿，內陸原油價格仍然將在未來幾周進一步下跌；
① 原油市場只要存在所謂的期貨溢價，即遠期價格高於當前價格，原油儲存市場將仍有需求，油輪市場也將繼續保持；
② 目前，部分分析師仍保持謹慎樂觀。傑富瑞（Jefferies）的航運分析師蘭迪·吉萬斯表示：“現在不僅巴赫裏在搶占油輪，能源巨頭和其他貿易公司也加入了該輪大潮。我們預計至少在接下來的幾周內，油輪運費收益率將保持在創紀錄的高水平。”

我地俾人抽插

無左呢個policy啦

今晚清哂啲淡倉算

就算一致做好都係升，升到11月，大選完先跌

同波台d假分狗有咩分別
好好笑咩？

我都係,食左5轉

Oxy想點撚樣

Dal 今日出earning?

訓醒第一件事開app就見紅
今晚清倉跟你好唔好

滿倉紅

其實earning 意思

曾經係死淡

決定入正股了 有咩推介

美女轉玩騎乘位。。向上抽插

Sqqq

VTI VUG QQQ
依D ETF 入唔入得過

想請教一下有時啲股票有Offering 代表啲咩嘢？

等同港股配股定咩意思？

FAANG

好似今日會報1月到3月 revenue

有 keep 住 weekly 咁做, 當幫補吓啲 put

新手唔好亂學呀 唔係到時接到成手蟹貨

穩定choice
月供，高又好低又好照供
廿年後包你富貴

好野嚟

直接跟qqq入面做倉好過 etf賺又少賺咗

乜都得啦,乜都升

我想一炮過每隻買0.1M

on9 一問 ETF 有冇息收嫁

訓身tesla

直升機撒錢的第4周，美聯儲“印錢”的速度慢下來了

有revenue?
報loss
下季有空間增長 又升

人地問得呢啲，就預左係啲唔想睇倉既正常人。。。
你要佢時不時又rebalance又盛，你估個個好似我地咁24小時mon住個市咩。。。
美女啲etf fee又唔貴

人類解決經濟危機既方法已經搵到
就係開printer 狂印

升喇，琴日都price in曬，我又做死屍

夠鍾死心了..

qqq同spy有咩分別

橋水ray dalio 今年真係崩潰
先係完全睇輕疫情 第二係原來fed係可以咁樣做
救市形式超出想象

之前都有做開oxy sp

我都係拎黎幫補d spy put

每季會幫你收集咁多間公司既dividend，再一砲過派比你
注意美股有股息稅，一般海外broker會先扣稅再派餘額，所以唔報稅都冇所謂

做淡友最唔得既就係無耐性
睇多兩個鐘先插okay?

qqq 係科技etf

而家做call同put都係玩命

尋晚入兩張call，希望回返少少血
想收埋啲put，唔想再睇到

我講緊其他有機會睇到個post嘅新手
你up得出iv 新極有限

就嚟夾死

傷心巴

真
做short side 觀望中

Short side都係喎 除非你預接/出貨

佢唔係沽空？

Call左sabr

有位走呀嘛 一星期要跌5% 先接

咁少

波幅咁細 擺一球出黎 賺極都係得幾萬

我都入左一張
但琴晚放唔到DJX put

納Dee 痴線

我指 指數call put sabr我都call左 今晚食左佢

尋日見sq穿15.5call 15.5點知都要做牆紙

都得
入左張call等收錢

今日開earnings 無人知會發生咩事
唔好諗咁多 睇下今晚JPM點講先

互評report

點解金銀係咁升

SQQQ 16.7今晚正式投降

今晚JPM 開聲唔派息，個市就插

唔好自殺

今朝Fed講左銀行夠資本可以派息

有咩好跟都無買咩

夾好哂做市

我覺得會跌

17.33

(燈）

幾多股

總體而言，華爾街對美國銀行不會被迫這樣做感到樂觀。美國銀行將接受年度壓力測試，以確定它們是否仍然能夠在嚴峻條件下向股東派發股息。

但是，在摩根大通首席執行官傑米-戴蒙（Jamie Dimon）在致股東的年度信函中寫道，存在「極度不利的局面」，即該銀行將「考慮」暫停派息。戴蒙寫道，如果失業率上升至14％，而季度GDP下降35％且恢復時間遙遙無期，那麼該銀行將繼續暫停分紅，但這只是出於「極端謹慎」的考慮。
如果佢夠實力派，我會開始慢慢入手

話時話好巴會唔會再更新個blog ?

今晚由BA領跌吧 屌你老母

400 股

幾K港紙姐冇事嘅

番工對沖了

你買左幾多?

做好嘅話應該spy 企穩280 睇293
依家唔上唔落唔知點玩好

淡友不如投降喇 一日唔投 大戶都有動力升

交易量太低
莊未出手唔敢落大注

又真 大家快啲投降啦

頂唔緊 今朝盤後走左

一早投哂喇 呢個世界無淡友

唔啦，有咩我都係到講晒啦

200姐 不過見個市咁on9真係頂唔順

只升不跌

如果佢地都落大注既話

如果呢個真係熊市 夾到呢D位置先落
真係唔好做淡 根本好易夾到痴線

唔係正股適時就要放,
琴日sdow我都早走左,賺少一兩蚊好過等返家鄉

同券商打工成個月

58分鐘

等跌返落去bounce 大手入呀媽爽算

一早夾死哂
仲點淡真心

你過左夜

不要再說了 想卜暈自己

17.4 500股，買住sc頂多陣

我冇落注
但我真心係淡
淡係因為周期數據都証明死硬
只係 只係估唔到fed開盡qe printer

跌兩蚊既話 輸 800美金 屌

校長早晨
如果你啲學生炒股蝕錢唔開心你會點做？

蝕放？
唉，啲put真係令我懷疑人生。但6-7月先到期，好似可以坐坐

上番真係咁難咩

有幾可見到D政府係金融系統未出事之前就印定銀紙

升撚夠未

幾k姐 當上堂了

FED日日印銀紙 點夠玩

而加盤後11 如果跌去6蚊。。。。。

11蚊咩

分注呀 唔好一炮過

我sp左

被降評級，好似係

其實真係唔識玩，即係以後應該點判斷買賣
做長線既真係好懷疑人生

呢1,2個月好多基金都真係唔L知點算
以後純買純HOLD?

佢隻眼有問題 盤後$14.96

政府帶頭干預市場 大跌周期縮短哂穩定軍心
求頭買隻扑暈自己算啦

今日升都可以食
6.5我就食左佢算 短期內唔覺得會上番7
俾人調低左bond rating

唔通真係要本多終勝

長知識

歐洲三傻

3注法則
降低風險

唔止,解決完危機仲可以幫助經濟發展\
日日印日日牛市

啱呀 所以FED 無得輸

我on9在7蚊左右做左sp呢
本身食左轉6.4-7.2佢回一回又想入返就做左張sp
諗緊等佢6.4-6.6左右平左佢定接貨再sc減成本

何解

比人trap 左係高位你就有排坐

依家都低位呀 睇落

感覺上都好極端下喎

aal都跌得7788, apple又股王好似唔係幾跌得落咁

既然你又確定唔到低位定高位
lock 哂d 錢係同一個位有用咩

zm投降了

唔明點解美股都有人大注同一價位
一股一股靈活溝 日供股票

又岩既 分多幾次可以分散下成本同risk

兵敗如山倒

反而擔心緊到時先再做淡 都唔知有無咁既多餘錢去做

已經上咗IFC

今日張路紙

我都上緊鳥

今晚再夾

呢啲就係旁觀者既視角
3幻點落黎而家仲係低位
迷失局中既人參考下

點解？咁快知今晚又夾？

Quote from Apple daily
“十二歲姪仔問我
如果下年隕石撞地球
FED 會印幾多銀紙？”

支Zoom 無性架

唉 我都睇唔通
只係打算長渣會好dd

想問下你地買美股係咪要食個spread?買完美金遲d收成轉返港紙咪蝕好多

已經決定卜暈自己 見到20蚊先醒

唔可以放生無敵巴架

all in call了

125已經投降

牛1

幾支燭都企穩50天線就應該買升
後知後覺

好撚準架咩？

準過經濟學

係既話仲有窮人

做淡難度真係好高，放棄

有無人有d 政府救市summary

想知究竟到目前 美帝total出左幾多amount value既救市措施

我覺得反正佢都唔係短期內課到條數, 逐part逐part咁課

所以無論批左幾多 唔知幾多千億/萬億出黎救市, 每項都唔會100%用到盡條數

結論: 都係特登吹大D 谷返個股價上去, 淡友兵敗如山倒

啲油又free fall

做淡（窮人）

日日升都唔知升乜

大爆升大家可以投降喇

有路紙唔信
信經濟學咪做窮人

wa diu

暴力龍市

你有無印錢機？

代表乜

諗諗下會唔會其實開始似番十一月
一低番少少 大家就掃貨推上去

出咗無限
用咗幾多就唔清楚喇

不過
任印架喎

想做淡友上reddit wallstreetbets 睇下啦
佢地都投降 你地仲未投降

宣佈美市重返2019年一月
stonks only go up*

真心無性
跌市升
升市又升

唔想穿萬八
即係唔救市 如果經濟衰退黎緊再試萬八
係咪咁先
dllm fed 真心有病

屌你老母wti

油同金都跌 唔敢做指數 簡醫療股玩下算

ZM put d IV係咁升,
尋日股升, zm put都可以升
好彩上星期四開市就平左d put, 唔係真係等死

巴打咪玩油啦
美股個市齋升咁易玩
做乜玩油啲高難度嘢

2019年8月喇 屌你老母好似咩事都冇發生過咁

屌諗住AMD比盡升到$50，點知即日穿埋

VS已經變咗daytrader

來生願做美國人
我與美帝共存亡

其實係咁已經冇得好似08年咁陰趺
望住二月放左個D股已經升得高過之前真係懷疑人生
好彩有忍手唔反手做淡先唔洗比FED打多巴

指數回到8 月 但靚股創新高 其他都回到10月

連最後希望銀行業績都唔怕
淡友真係要留錢買棺材

等埋個5月先啦
如果穿哂止蝕位都未走既話
依家波幅咁大總有位走到

D醫療股訓著晒 除左尋日隻worx

到時啲put可以沖水飲

Put有冇得提實貨貼牆

三傻真係無得頂

拎黎抿屎都有價值

on9保證

平晒d put應該夠錢買草蓆

留名 跟唔到3175波幅 唯有過場玩美股

我地ZM準備爆頂未
持"買入"評級 目標價200美元

勁賤

今日開市走仲有既
5月應該沖水飲埋

有無人知exactly JPM幾點出earning?

佢無叫人唔好玩沽空同options

我純粹講下笑姐。
不過淡友真係俾人撚到呢

想問IB sc係睇post market為準?

過往經驗大約7-9點，exactly唔知

外資

今晚可唔可以比條生路淡友行

bin 到我宜家都想睇連登仔仆街。

你想大家一齊坐靚船，d 仆街想你坐坐下嚇到你跳船。

或篤你粒魚旦落地下。

佢叫人走, 半年後先買, 中間唔好買option, 會俾反彈夾死

而家來回波幅大就真, 上星期日內深V幾次

即刻驚

收皮啦你

放心到時會印住銀紙打杖，仲要打杖利好軍工，又升

Wbs的手足都想投降了

大家條撚準備

印銀紙真係玩晒
但ZM呢隻垃圾幾時先肯跌

無得打,FED用印鈔機拎錢掟到全世界訓低

ZM 140就係咁簡單

睇個勢zm 應該仲有得升，根據我既經驗呢d 妖股既ceo 次次走完貨都會大棍上幾日，唔知點解

ww3就要用油啦
你真係唔識架喎

5月夠未

其實想知點解琴日開市會棍落

TSLA

差唔多掛，早排我見唔對路原價放晒d put 出去算，等佢升到夠再put 過，想末日call zm tim

但佢二月果陣救左唔少人 包括我

唔可以放生你

好彩無走曬

改名叫hold put

Dis

依加死既人仲多過911 n 倍，我諗外星人打到黎都唔會跌

唔作對了

串到

屌你tsla係咪痴撚線冇消息都可以升極都有

突發性既野先有用
而家佢地對疫情已經麻木左
要有另一D刺激

希望大家可以聽日反杯我

我知錯喇

唔想講呢句但係真係priced in

大插多兩晚要求都唔係好過份姐，之後話知你升足一個世紀，比條生路黎

Pre market已經升返晒琴日仲要再升多啲

願你快d到家鄉

我未投降。

真係諗唔到有咩理由會跌wor ，除非fed d 印鈔機突然爆撚晒啦

升

直上一千

我走咗
升到300都冇所謂

中國整一個，可以直接ww3

冇曬墨

美國黃石國家公園火山爆發

幾日前淡友仲幻想緊疫情
點知疫情到頂就幻想ww3
咁就好明顯除非世界末日都唔會跌啦
但係世界末日你又未必生存到
結論做淡唔知做乜

到左 不過上望160

ww3456789個市都會繼續升放心
留意到某d 公司業積差到仆街都有得升，打杖算得d 咩，有印鈔機backup back up 就ok

Dow 同 ES 今日互換玩法?
散戶人為造市

都係會升，你睇starbuck dis 就知，收入大減都有得升，話知佢核爆

AMD 52 勁撚到

預左就大晒

加左oxy倉

諗住幾時投降

SCP-XXX

做淡真係......

我個幾千股

升啦屌你老母臭閪 我成手SQQQ 同你玩盡去 屌你老母個含家剷

其實佢一開波講18000點收手咪個個都當佢神咁拜，點知越講越大完全無視fed 印鈔機既威力

反手all in call算

投降喇俾返啲錢我

仲要係大手買唔係1手

算唔算突破頭肩底呢

期指插返啦，無事啦

屌想等埋今晚出earning先投降

你可似係投名狀上面

少少冇所以 但多既試蝕啦 唔好同fed鬥啦 磨到蝕死

唔好投降 no surrender !

未爆前59 宜家都52

仲係太多淡友 快啲止蝕啦 唔止個市點落

JPM, C, BAC 邊間有代表性d

到時又叫春話搵唔到位入
earning盤前入定先啦

咁係咩意思尋晚入咁兩張417末日call，頭先就收到呢個sms

Tvix就黎跌返1字頭
有無人未放

TUP 齊齊執雞

應該係bug
long既應該唔駛理

嚇撚死
屌，call都cover唔返put輸嘅

到時中咗，呢到班友唔知點J縮

今日升咩？？

你又輸咗幾多錢啊>

uso 繼續跌

之前ccl將我由dis put投名狀
救返我出黎

今晚有市
咁咪升囉

Problem?

same here

TESLA 點會無消息?

你知唔知TESLA 無消息 其實都係好消息黎??

因為靜靜地嬴呀, for long term你諗下, 如果tesla 生生性性咁發展

剩係focus佢現有技術 電池 & autopilot

都夠玩啦大佬, 人地前排先有新聞話tesla 領先汽車界幾年技術呀

btw 頭先咪有新聞講人地autopilot 既發展方向想extend到去好似uber咁囉, 如果做到你知唔知幾撚屈機?

到時的士都無運行, 自動接單, 最短時間去接客 玩撚?

咁你想跌咩？

琴日入太少 諗住有得跌
揼心口

worx點搞好

最多咪唔見哂人囉

全部高開

呢個市無淡倉，我祝大家好運，係咁多